大家試過最唔開心嘅時候係點

想死 但知唔值

想懲罰自己

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

好冇用阿我

唔好問點解 我已經好攰

冇人明我 亦唔想人明

行屍走肉

會係高地行泥行去 但係無膽行動

最明白我既人已經唔再想明白我了

有種想大叫【收皮啦！何君堯！】既感覺

我會不停咁自己一個行商場、去睇戲、跑步、唱歌

我明你 我都想死

我都好攰 冇目標咁

好似窒息咁 吸氣呼氣都好似用盡成身嘅力

抖唔到氣 個心好痛 好似有野頂住個心咁

頭好痛 心口好痛 抖唔到氣 啲眼淚係咁流 踎喺角落頭大聲喊咗幾個鐘
成個腦都係我想死

好似依家咁喺連登留言

個世界變左灰色
隻眼D淚水好似開緊水喉咁流出黎

諗返同佢一齊果陣時

日日都好唔開心